Не авторизован, покупка 3500-4900 руб.

- Тестовые данные: 
  
  ФИО: Тест
  Номер телефона: (999)999-99-99
  e-mail: teststroy1@mail.ru

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован.

2. Открыта страница:

тест сервер - [Купить болгарку (УШМ) в Нижнем Ногороде. Компания СТРОЙРЕМ](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shlifovalnye-mashiny)

прод сервер - [Купить болгарку (УШМ) в Нижнем Ногороде. Компания СТРОЙРЕМ](https://stroyrem-nn.ru/catalog/shlifovalnye-mashiny)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником от 3500 до 4999 р. включительно, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. Нажать "Перейти к оформлению"
  
  5. Заполнить обязательные поля тестовыми данными 
  
  6. Нажать "Продолжить"
  
  7. Найти внизу страницы блок с итоговой стоимостью и проверить правильность отображения скидки и общей стоимости.

- Ожидаемый результат:
  
  1. В поле "Товары на сумму": цена товара из первого шага со скидкой 1,5%.
  2. В поле "Скидка": 1,5% от цены товара из первого шага.

Автор: Ирина

- Тестовый сервер:

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | PASSED |||| Ирина |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | PASSED |||| Ирина |
|2023-10-02 | 11:15 | Chrome 117.0.5938.132 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60| PASS |01.10.23 | Наталья К. |
|||||||||
